想問下係潛伏期既話 做核酸檢驗又驗唔驗到出來

如題
如果驗唔到 又有咩方法搵佢地出來